[
    {
        "id": 1550,
        "question": "Bir cismin yüzeyini açarak bir düzlem üzerine yaymak",
        "letter": "A",
        "answer": "Açındırmak"
    },
    {
        "id": 1837,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ \"MATBAA\" SÖZCÜĞÜNÜN TÜRKÇE EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "B",
        "answer": "Basımevi"
    },
    {
        "id": 154,
        "question": "Bir şeyi parlatmak için kullanılan kimyasal bileşik",
        "letter": "C",
        "answer": "cila"
    },
    {
        "id": 177,
        "question": "Çiçek, dal ve yapraklarla yapılmış halka",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çelenk"
    },
    {
        "id": 1694,
        "question": "ÇEŞİTLİ TONLARI BULUNAN KIZIL KAHVE AT RENGİ",
        "letter": "D",
        "answer": "Doru"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 1790,
        "question": "BENZERLERİ ARASINDA NİTELİKLERİ SEBEBİYLE ÜSTÜN TUTULAN, BEĞENİLEN, ÖNEM VERİLEN KİMSE VEYA ŞEY",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözde"
    },
    {
        "id": 1446,
        "question": "Rastlantı sonucu olarak, tesadüfen",
        "letter": "H",
        "answer": "Hasbelkader"
    },
    {
        "id": 755,
        "question": "Ticari hezimet",
        "letter": "İ",
        "answer": "İflas, iflas etme, iflas etmek"
    },
    {
        "id": 1288,
        "question": "Mukayese etmek, karşılaştırmak",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıyaslamak, kıyaslama, kıyas yapma, kıyas yapmak"
    },
    {
        "id": 981,
        "question": "Amerikan devesi de denilen geviş getirenlerden bir hayvan",
        "letter": "L",
        "answer": "Lama"
    },
    {
        "id": 1215,
        "question": "Güneşe en yakın gezegen",
        "letter": "M",
        "answer": "Merkür, merkür gezegeni"
    },
    {
        "id": 1675,
        "question": "Etki altına alma, söz geçirme, güçlü olma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüfuz, nüfuz etme, nüfuz etmek"
    },
    {
        "id": 1898,
        "question": "GÖZETİLEN AMACA VEYA BEKLENİLENE UYGUN OLMAYAN, MENFİ",
        "letter": "O",
        "answer": "Olumsuz"
    },
    {
        "id": 762,
        "question": "Belli bir kurala göre devam eden sayı ya da şekil dizisi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örüntü"
    },
    {
        "id": 1942,
        "question": "Hipodromda yarış atlarının yedekte gezdirildikleri yer",
        "letter": "P",
        "answer": "Padok"
    },
    {
        "id": 1122,
        "question": "Herhangi bir işte, bir konuda yapılan inceleme ve araştırma sonucunu, düşünceleri veya gözlemleri bildiren yazı",
        "letter": "R",
        "answer": "rapor"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 1065,
        "question": "Ayağın alt yüzü, aya",
        "letter": "T",
        "answer": "taban"
    },
    {
        "id": 1068,
        "question": "Çok uzun",
        "letter": "U",
        "answer": "upuzun"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 1569,
        "question": "Birbirleri arasında ilişki bulunmayan şarkı, dans, temsil gibi tiyatro oyunlarının yer aldığı gösteriler",
        "letter": "V",
        "answer": "Varyete"
    },
    {
        "id": 491,
        "question": "Dağın veya tepenin herhangi bir yanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "yamaç"
    },
    {
        "id": 501,
        "question": "Korunmak için giyilen, demir ve tel levhalardan yapılmış giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırh"
    }
]